明報：油麻地檢測區研日內圍封

黎啦實驗第一階段 地區封閉營

加埋無飛機走，香港就變大型集中營

1970's Escape from New York

港共試緊封鎖全區
呢個唔係係office plan就得
中間幾層點管理,溝通

明顯係採排封機場同派人封鎖東涌

但係返工可以出入

練習封城
試緊香港公務員系統既動員能力

香港人會反抗
無咁易做到
單係買餸就做唔到大陸咁

好睇好睇，大逃殺

反抗？和理非睬你都有味

班阿公阿婆師奶會憎埋林鄭

就係物資供應(飯盒),換防,巡邏,駐守
係大把野要試

當去到鎖港,成日屌示威者點都唔應該還手班賤種港畜就會第一個失控周圍攻擊警魔

港共係想成個區做測試場
維族果邊都玩過分區戒嚴

地區斷網種族清洗大計
點解油麻地先行？雞蟲多？錯

高鐵

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

即刻諗起呢個po 真心好心寒

中共去到容許香港警畜輪姦,殺人就無諗過咩淺藍民意
穩住班藍絲只係暫時未TRAIN好分區屠殺系統

狗鐵偷運公安特種部隊已經駕輕就熟。
日後分階段不同地區新鮮運送香港人。

你的腎好你的肝好DNA啱啱好。

油麻地有個特質就係人口多,交通方便

當有把握屠殺油麻地理論上可以血腥鎮壓任何區

共產黨根本唔在乎民意
我哋未比坦克轆都只係因為香港係個全球注目嘅金融中心

不過算數啦冇辦法

pin

啱啊當初黃大仙爆到七彩唔封？利用d大陸病雞製造病疫地圖。

黎生末日

公務員宣誓就係配合屠城
當亂槍掃射群眾,西方就再無任何理由接收任何香港公務員

唔好講納粹科學家,香港公務員咩料大家心照
呢一個就係邪惡共同體

油麻地全部都劏房冇乜攻擊力
圍過啲佐敦啦 想睇下班蝻會點

終於行到強迫偷DNA呢一步

得個憎囉 冇嫁啦

支那免檢一車車支那人落嚟放毒咁點會好？
正經嘢唔做，走去做封區？DLLM

南早啱啱先放風強制隔離機組人員

姐早消息：個垃圾政府準備逼所有抵港機組人員隔離

So?

封間大學要2000狗
封個區要幾多？

大鑊 點算

咁真係好得人驚喎

班廢老手停口停, 餓鳩死晒

政府話理鳩得你

3萬中

又做on9野，一次陰性等於永久免疫？

日日話要封關嗰班黃絲而家恨到啦，真係封啦

試水溫既野 你知我知單眼佬都知
回響大既未又縮

封城=封關？你智商有問題？🤔

呢舖真係封測

香港人加油。然後就反抗完散水

屌唔係點喎 封左未必得 好過再周圍散先啦

驗過一次陰性就免疫？

成年前已經講緊要封關停工14日啦

我契細佬嚟
真係低低地 唔好怪佢弱智

sor 睇漏 以為封左佢工都唔比返原來驗完又可以出去

幾好
搵班低層藍絲地區做試點

快撚啲封完禁埋堂食 最好困撚住班南亞狗 死光就好

圍牆開始

郭偉強一定話係明朝嘅報紙

跳舞群組闊太們住豪宅，冇人拉冇人封
平民住窮區就要埋單

封閉小區

多謝恐懼撚

呢到都有好多我既智障契細佬係到

岩曬恐懼撚心意

勁多五毛
明顯見到有人講彩排封區鎖港又要入黎撩交打幫手洗版

實驗第一階段 地區封閉營
無飛機走，香港就變大型集中營
採排封機場同派人封鎖東涌

由小封到大 下一步試封深水埗

如果真封關

一早就冇武肺

就控制唔到香港人

我要所有人都睇到

實驗第一階段 地區封閉營
無飛機走，香港就變大型集中營
採排封機場同派人封鎖東涌

集中營
我嘅訴求係返工

地鐵轉高鐵集體送中

Entering dark zone

弱智到連封關同封區有咩分別都唔知

唔夠咪問隔離借人用
無證邊個知

岩呀, 呢個群組仲係最大

油麻地食雞

連登黃衛兵又無限上綱
以為整紅色大字就有說服力
真係低鳩能

光速新疆化

俾港共撚咗成年幾時有反抗過

搞到人哋冇工返

你政府幫人哋出糧交租呀

水馬

要去救人呀！

HKSAR：Division

跳老舞群組搞到咁大單都完全無事

封左出面就唔會有病毒
如果全香港得嗰度有 你去封都合理 但而家唔係
咁多野唔學走去學大陸嗰套

集中營

新九龍城寨

機組人員要隔離=冇飛機走

某集團董事 某機構CEO 某富豪老婆 某領導情婦
咪搞我

封埋你老母個爛臭閪
請問你平時屙尿舉左腳定右腳
Sor，唔記得啲撚樣畀人闡撚咗先咁忠心

酒牙

2019盲撚咗？

高密度，一獲熟

油麻they

日月神教是金庸武俠小說《笑傲江湖》的虛構組織
郭痿強應該當咗佢係日月神教嘅黨報

阿蛇你讀得書少就好心咪出黎柒啦

我諗係第個方向
油麻地多無產階級容易搞d
產生既組織力量唔會好強
當實際要做 最多遇到零星而暴烈既襲擊唔係有基層連繫既反抗

【Now新聞台】政府正研究將油麻地佐敦特定範圍圍封，禁止居民出入，直至完成檢測及有結果。有當區居民稱，將預先購買糧食留在家中，亦有在當區上班職員指，安排會帶來不便，但相信有助控制疫情。

藍小姐：「我想會有困難，如果不讓我們出入，如果真的要強制便早點買食物，視乎強制多久，不能長期，我想二至三星期也可以，要有限期，沒理由無限期要求禁足。」

李女士：「做得比較徹底些，帶動社會的人比較積極，人們便會安全，出入都好些。」

李女士：「一定是(不方便)，問題是是否想疫情盡快過去，我覺得有時大家忍耐一下，長痛不如短痛。」

另外，多五幢在油麻地佐敦指定區域的大廈，污水樣本持續呈陽性，須納入強制檢測範圍。

在吳松街，早上有穿保護衣人員抽取污水樣本化驗，旁邊五棟大廈包括廟街漢興商業大廈、吳松街創遠樓、金源樓等，污水樣本持續呈陽性，大廈納入強制檢測範圍。當局要求任何人於本月8日起，曾經在大廈超過兩小時，星期日之前要接受病毒檢測。

希望黎生唔係住或者返果頭

屌佢老母...柒婆唔封關，驗完全港陰性都無用啦。

反條毛咩
啲防疫撚恐懼撚配合埋政府一齊捉尻人舉報人添啊